趁呢個時候仲唔快d攻擊建制派打擊佢哋？？

開始動搖了

支持分化

推

Gogogo

推
分開攻擊黑警，林鄭，建制派，等佢哋鬼打鬼

如講下建制派點樣背叛林鄭，林鄭又點樣利用黑警，講到通過唔到條例係佢哋某一堆人嘅錯，就會開始鬼打鬼

用翻佢哋打擊本土派同和理非嘅技倆